岩岩比人炒左

叫我返埋下個禮拜

邊個養我

同佢講今日開始就唔返

等我教你光合作用
包你唔會餓死

因咩事呀

你都係 ？

唔好返得唔得呀
我養你丫

咪就係衰你個名

依家係我炒你啊 唔係你炒我！

好啊 但我大食

好啊 咁我唔做啦

唔炒得大肚婆嫁

教你一樣野
有工返時都要不停send工

咁你依家個份做左幾耐

留底你既聯絡方法， 會有專人聯絡返你

quote 錯

放工未

可唔可以講下做邊行？幾多歲？
如果無樓無車供既，都算萬幸.
後生既，快D 揾返份，好快Pick Up 到
加油喇

因為牛奶花膠九唔搭八

去拎綜援啦 宜家啲90後真係蠢！